(台測)福爾摩斯1-2 超人亨利福爾摩斯 神探白朗

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.夏洛克·福爾摩斯、約翰·華生醫生與雷斯崔德探長正在趕去某處，福爾摩斯與華生到達大英博物館的地下室後，發現布萊克伍德勛爵在舉行某種黑魔法儀式，並正嘗試殺掉一名少女作祭品。福爾摩斯和華生成功阻止儀式後，拯救了該少女，而雷斯崔德則於此時到達，並逮捕了布萊克伍德。三個月後，布萊克伍德終於被判絞刑，在監牢，布萊克伍德勛爵利用黑魔法謠言，令警衛及監犯人心惶惶。他要求見福爾摩斯一面。
這段時間，福爾摩斯已無聊得發慌，甚至嘗試在家發明槍械消音管，而華生則因希望與瑪麗結婚正在準備搬家。.....

2.1891年，歐洲已被黑暗籠罩，法國與德國因爲發生的一系列由無政府主義者策劃的爆炸案而處於戰爭戒備狀態。在倫敦，艾琳·艾德勒在跳蚤市場從不明人士手中接獲一個炸彈包裹後把它轉交給了拍賣行裏的一個叫霍夫曼斯塔的醫生，但夏洛克·福爾摩斯及時出現而化解了炸彈襲擊，也從艾琳的手中得到一封神秘信件，但當他出去時卻發現霍夫曼斯塔早已死在拍賣行的旁邊....

3.知名的大偵探夏洛克·福爾摩斯的妹妹艾諾拉·福爾摩斯從小叛逆但智慧過人，且與母親關係親密；某日，為了尋找失蹤的母親而使艾諾拉踏上了冒險之旅

4.富裕的犯罪小說家哈蘭·蘇隆比（Harlan Thrombey）邀請家人到馬薩諸塞州的豪宅參加他的85歲生日聚會。第二天早晨，哈蘭的管家法蘭送早餐時發現他離奇地以短刃割喉自殺。警方深信哈蘭之死是自殺，而受到匿名委託的私人偵探班瓦·白朗（Benoit Blanc）一同與警方進行調查

6 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野